［巨人］其實艾倫老豆都幾仆街

明明唔關艾倫果個島啲人事
格硬帶住進擊巨人去果個島傳比艾倫
搞到萊納班人要跟住去搶番 拉埋果個島落水

你究竟有冇睇架

錯係邊

艾倫老豆果陣比人打緊靶 係進擊救番佢同因為自己就黎夠13年所以傳進擊比佢

下 唔係一切都係梟安排咩
要保護進巨唔比馬萊拎到所以先安排佢老豆比人發現身份
等佢可以坐馬萊既船安全去到艾倫個島

好似唔係

你唔好咁痴線啦
有無艾倫老豆個島都會遲早比人搞 因為有坐標既存在

屌你班仆街重睇啦

係

重睇吧啦 留意返三人組究竟咩任務

點解會唔關個島啲人事

假膠引戰

有冇睇架

唔係佢搶左始祖,島人一早俾人滅左